<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on jerz.codes</title>
    <link>https://jerz.codes/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on jerz.codes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-pl</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Sep 2022 02:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://jerz.codes/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Przygotowanie Do Pierwszych Zajęć</title>
      <link>https://jerz.codes/posts/przygotowanie-do-pierwszych-zajec/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Sep 2022 02:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://jerz.codes/posts/przygotowanie-do-pierwszych-zajec/</guid>
      <description>Na naszych wtorkowych zajęciach będziecie pracowali na własnym sprzęcie. Chciałbym, żeby wasze komputery były gotowe do pracy już przed zajęciami – możecie to zrobić w domu sami lub z pomocą rodziców albo starszego rodzeństwa.
Na wykonanie poniższych kroków będziecie potrzebować około jednej godziny (zależy to m.in. od prędkości waszego łącza internetowego).
Jeśli nie uda się wam wykonać wszystkich kroków – trudno, poradzimy sobie z tym wspólnie w najbliższy wtorek (przyjdźcie wtedy pół godziny wcześniej, o 15:30).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wstęp – wersja dla dorosłych</title>
      <link>https://jerz.codes/posts/wstep-rodzice/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Sep 2022 13:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://jerz.codes/posts/wstep-rodzice/</guid>
      <description>Ta wersja wpisu przeznaczona jest dla dorosłych – rodziców i opiekunów uczestników. Wersja dla młodzieży znajduje się tutaj.
Ogłoszenia dotyczące naszych zajęć były bardzo ogólnikowe. Celem tego wpisu jest udzielenie pełniejszych informacji na temat programu i formy zajęć oraz wymagań stawianych wobec uczestników.
Mam nadzieję, że pomoże wam to zdecydować, czy te zajęcia mogą zainteresować wasze dzieci oraz czy spełniają one wasze oczekiwania.
Program Na wstępie chciałbym zaznaczyć, że nie jest to kurs tworzenia gier komputerowych.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wstęp – wersja dla młodzieży</title>
      <link>https://jerz.codes/posts/wstep-mlodziez/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Sep 2022 13:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://jerz.codes/posts/wstep-mlodziez/</guid>
      <description>Ta wersja wpisu przeznaczona jest dla młodzieży – potencjalnych uczestników naszych zajęć. Wersja dla dorosłych znajduje się tutaj.
Jeżeli czytacie ten wpis, to w jakiś sposób dotarła do was informacja o organizowanych przez nas zajęciach. Przypuszczam, że chcielibyście wiedzieć więcej, zanim zdecydujecie się wziąć w nich udział.
Właśnie po to powstał ten wpis.
Co będziemy robić? Na naszej stronie startowej mamy takie zdanie.
Będziemy zajmować się nauką programowania w języku Kotlin od podstaw na przykładzie prostych gier komputerowych.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
